剛剛要去便利店裡。。。

為著香煙無人點火🚬

拉

湊巧你

樓主死煙鏟快能啲廢癌末期化療再死

湊巧你正走出路上..

搖搖盪盪..

不借得太多..

也想借點火..

就算不說一句都很清楚..

煙鏟中肺炎死..🙏🏻

又收卡

雙方都經過太多..

只要接近..

別無期望..

夜裏看電視的光

不渴望...

樓主A09

樓上A09

有無食新出梨味

只要我們不問為何..

然後直至..

忘記誰是我..